市民於德福廣場就交税問題與警方對罵 後者突然發爛開槍驅散人群

交稅養狗咬自己

交黎把撚

19年都係個保皇自動當選 認真我都覺冇咩問題

Push

#gesterPopo

仆街啦班警狗

我交啲稅有份射落義士度

去到邊衰到邊

無市民出糧比你你邊有錢交稅